C朗隊友隊對美斯隊友隊，邊隊贏?

克里斯蒂亚诺·罗纳度

美斯嗰隊贏硬啦終極溫室

c朗踢皇馬嗰時都只係同迪馬希古恩呢啲美斯迷所謂嘅廢物一隊

HUPU

奥燒 C朗 Combo勁啲

唔計世一

後面C勁啲 中前美斯隊屌打

C朗隊右路咩事

世一當年被波台恥笑咗成年，包括美斯撚

我就當世一真係世一，但有迪馬希古因呢啲所謂廢柴（美斯撚講）已經好難搞

巴塞1隊對曼皇葡3隊祖記1件都無

Team Cristiano好似好多位揀咗好多唔算最勁

點解成隊都係巴塞

因為阿根廷廢
但球王都帶到佢地拎世界盃亞軍

美果隊後中堅同龍係守
其餘全部都係攻
c朗果隊如果係4424既獌 個殺人中後場好勁

拉莫斯會唔會攞牌?

屌你老母做c朗隊友真係好撚慘
迪馬踢190場，36入波85助攻都要俾人屌豬隊友
迪馬係去到mu先廢架on9臨走果季勁到仆街

屍朗果隊唔會放跑得慢 同堅尼掛
比我排寧願要沙比 同R4打右閘 維迪放返中間

up咩
係咪唔識用繁體字表達？

我以為踢國家隊先廢tim

一隊係巴塞
一隊係曼皇葡3隊加埋

明未丫on9

點睇都係疤狗贏

Hupu隊對Sina隊，邊隊贏?

屌你老母做美斯隊友真係好撚慘
迪馬喺皇馬踢190場，36入波85助攻都要俾美斯狗屌豬隊友反而c朗迷從來都無
迪馬係去到mu先廢架on9臨走果季勁到仆街，但2014世盃都係咁比美斯狗屌

做咩個回覆show唔到我上面段留言既
唔想我收到noti呀大陸仔

咬人>亨利啦

老馬真係

老馬＞美斯

屌你老母d朗迷唔係支那仔就係黑警，再唔係就好似李sir咁講句野都唔通順

c 朗朋友隊點解無祖記球員

邊個值得入?

同你溝通唔到，sorry

唔洗道歉喔俾我踢爆咗係支那仔就老羞成怒唔想我回應呀

加里佬右閘

加里仔

屌你老母你唔係弱智就低能，我明明就係屌緊啲侏儒迷竟然連迪馬希古恩都屌係廢物垃圾

美斯隊友隊中前場超多人揀，都未講有阿古路依啲可以做後備

朗仔曼聯加皇馬都唔夠美斯一隊勁

卡卡全盛已完爆

佢係皇馬:85/190:平均0.44個助攻一場
去到阿根廷:12/65=平均0.18個助攻一場

美斯果隊穩贏，C朗果隊想贏得一個方法，就係將C朗換做美斯，咁就有得贏啦。

屌你小花隊全巴塞嘅

小花得一隊

阿根庭仲有好多呢啲例子，阿古路 希古恩 迪馬
我估一定唔會係美斯難夾
而一定係咁啱得咁橋，佢哋全部咁啱過到嚟阿根廷突然同時變廢咗，美斯本身好識帶起隊友都咁啱帶極都帶唔起。
反而狗朗咁撚難夾，迪馬都有咁撚多助功，應該係咁啱啲助功都係傳比賓施馬入。

原來李sir唔知咩係戰術差異
學堂係咪唔記得教你地

收皮啦大陸哩

變成細哨既雪糕筒

全盛Bale點都勁過Bwa呀話

點睇都係ozil>kaka
Kaka傷完廢到，ozil又夾c朗

條中場贏晒啦

算啦，我地同弱智仔溝通唔到

佢有踢過其他隊咩

點解CB 無big gay

維迪勁過拉莫斯啦吓

前邊3個用返bbc
ozil換kaka
卡華積換加里佬應該好啲

下 廢鋒嚟，揀嚟做咩

戴巴拿兩個都唔揀

一個阿根廷都無

係支那仔同某黑警成日互含默契好到

廢到仆街 囉波就斷

句嘢有幾難明？

小花full team疤狗 打撚

以佢意思
你明我，你都係支那仔

阿根廷唔計?

係 你係支那仔

又要我貼返ig張相出黎證明你支那仔？

點解我轉貼西班牙文就唔係西人?

因為你呢d係人都睇得出係想補救全連登都知你係支那仔
你ig用西班牙文先同我講嘢啦支那仔

右閘加利仔？

牙朗d 隊友真係
一邊全s
牙朗個邊最多a+,仲有b 友

美斯隊嬴硬

明明美斯係偉大球星，同c朗都各有各好
人地貼下數據比較下優點缺點
係要轉移視線屈人支那
見到班花迷咁撚肉酸真係陰公
係要人地認為美斯係完美

見到貝拿度屍華真係呢

唔計啦 亞軍延佢一個打曬

咁你而家係咪貼新浪，講到屈你係支那仔咁。
笑鳩你之前你咪日日貼新浪文，俾人笑到面都黃就嬲鳩貼西班牙文，意大利文
仲要信心十足話自己貼唔係fake news 柒𨶙咗就開其他post洗底

仲有唔係淨係得美斯迷笑鳩你貼支那source，大𨶙把人指住你個鼻嚟笑你支那雞蟲

c朗朋友隊換返全皇馬咪夠美斯朋友隊抽囉
後備仲可以揀Figo, Kaka, Dybala, Chiellini, Buffon
塞咁多垃圾落去做乜

你On9?14年迪馬都勁 決賽傷左皇馬唔比出

貼支那source預咗俾人笑足成世啦
唔係支那仔做咩咁緊張自己俾人笑 喺到開外語新聞post
朗迷貼酒店變醫院已經俾fake news跣到集體炒車 你仲要胸有成竹話自己好權威𨳍𨶙到我係C朗都唔想認你做fans

總之活蛇貼就唔係fake la

我貼就唔係fake news!

又唔係我貼，on9
可能花迷專登貼朗d fake news

咁快割蓆
支那賤種狗果然改不了吃屎

仲有隻右閘
俾對面弱點咁吊打

唔差在認埋自己做美斯迷之後話自己貼賤朗fake news啦 係就快
定係你account俾美斯迷hack𨶙咗唔知道自己開fake news post

𨳒你同啲中国人一𨶙樣，整埋啲黑心口罩拎出國外賣之後印made in taiwan 喺到屈

美斯踢過皇馬？ 你攞個皇馬數據出嚟做乜

而家就日𨶙日都笑你支那仔㗎喇

傳聞同fake news 兩樣野黎

C7 Rooney Figo
Kaka
Xabi Modric
Marcelo Vidic Rio Ramos
Casillas
咁樣好似勁d

傳聞就咪話自己唔係fake news啦屌你老母仲兜

弱智到你
咁撚得閒就文宣支持香港啦

咁美斯宣佈永遠退出國家隊
全世界都報fake news

而家諗住話我唔做文宣諗住人格謀殺我
兩樣嘢有衝突？我唔可以做文宣，其餘時間笑𨳍你？
用下個閪腦，唔好用咁多時間睇新浪喇

你班友屈我係支那
同阿叻屈市民係暴徒一樣
令你地明白真係哂鳩氣

𨳒你老母
你真係弱𨶙智，人哋有冇話自己好𨶙權威，唔係貼fake news
新聞都會澄清，你個支那仔只會開post洗底

最弊你俾人𨳒之前係咁貼
俾人𨳒完就post意文，西文，點解唔繼續post新浪啊

兩個成就差唔多,但一邊隊友明顯廢d
證明左咩?

以為淨係得美斯迷笑你
大把人笑你大陸仔啦